搭扶手電梯真係搵命搏

實係有啲撚樣突然企係個電梯出口搵野
或者有啲撚樣拖個手拉車
去到出口又冇力拉卡撚住係到
不過最常見都係啲柒頭鍾意慢慢行
我屌你老母 望下後面幾撚多人先啦
架電梯又快 次次都要神反應跳去左面先避到
企呢啲撚樣後面 發下夢都炒車

一踩出去就停低搵路CLS

上次見到有個喼由頂衝落地。
好心拖咁撚多野去搭升降機啦。

多數照撞

真係遲早比呢班撚樣累死

仲要個人企左邊 架車擺右邊
兩邊都霸住 神反應都冇用

每次搭電梯都係一場試煉啊

推撚鳩開佢咪得，我見過有個老野一野堆開個企係電梯口既菲律賓奴隸

所以話香港好撚多仆街嘅人

今日下午接近1800左右 美孚地鐵站行去西鐵站 上到最高果層塞住左邊扶手電梯口果位後生仔 我推你咪推你 屌你老母咪屌你老母囉 阻撚住成班人仲咁撚柒串
等緊你放條片上網呀屌你老母

試過有條大陸狗拖住gip塞住係電梯口 之後佢係放個gip係到，自己係到搵唔知乜
雖然唔係話好撚多人係後面，但我fd睇唔順眼，一腳踢左落去佢隻gip到
點知隻gip係吉既，一野踢到佢隻gip勁遠
隻蝗仲要即刻去追返隻gip

呢啲真係柒頭黎，繁忙時段好心行快兩步啦你老尾

企正出口篤電話